多圖！黑狗+721B隊親身教你點跨欄

黑狗示範失敗例子：

721B隊和聯勝高層親身示範成功例子：

林家棟有一套 扮放數佬 好撚好笑

頂唔記得佢真名，成日記得佢叫東莞仔

其實佢著條褲都係唔算易跨到欄, 西褲都係有難度

要好鬆先得？

個褲浪要深先易跳 唔係好易爆軚

呢套？

即係邊套。。。。

係

咁撚柒廢跳個欄都仆街
唔係靠裝你班黑警同我挽鞋既資格都未撚夠班

毅進仔=廢

Ptu

Ptu 狗系列

鉸剪腳

林家棟真係跳得好型，單手+貼欄

跨得好自然

搵到呢套

正撚到

完全冇多餘動作

鉸剪腳過欄, 中學就學識啦

基本法

唔係話好難咩

黑狗死穴

人類成為頂級獵食者因為有武器